大家中意條女點撩自己

係你面前著/除絲襪
著風衣裡面真空
喂佢食嘢果陣吮埋手指
坐係你身上慢慢奶波板糖，邊奶邊望住你
定係？

得左手搞咁多野做乜

情趣黎架
你都想男朋友為你付出多點
點解唔tum對方多點呢?

我係巴打
Not gay

向我塊面屙屎

煩住晒行開啲唔該

樓主是咪毒L

放屁

俾波餅我食

緊係互含左先啦

咁樣

跪係我雙腿中間，用嘴開褲鍊同拉開底褲，用塊面接住條撚再kiss個袋底

全程唔準用手，眼神要向我多過向條撚

直接含啦屌，整色整水

放工返到屋企即刻除襪窒埋我個鼻到

用咀開褲鍊，點做到？

耳邊吹氣

你拎件外套試下就知做唔做到

我都係咁教條女

冇啲情趣

滿足你一半願望，寄包屎畀你，你自己敷

做乜有3碌鳩

我多數會用條脷圍住男朋友lin頭/龜頭奶

3條友3p